海豹戴胸圍 估一個國家

第3頁開估

葡萄呀?!

玩撚猿

巴西

留名睇答案

陳國邦

李斯

匈⽛利

巴西
Bra seal

秦國

完

秒

係李斯！

brazil
bra seal

係秦國 李斯係秦國人

等睇樓主鳩作答案

欣賞你無夾硬話人哋唔啱

我又冇損失

第一眼望就知過唔到3頁

馬後炮